[聯署師]你信唔信連登會有十萬人支持香港獨立？

得閒選功能組別不如用一分鐘簽左佢借美國力量施壓北京議會制改革啦。
得番5日咋

簽左佢啦：

又簽
簽
簽
簽
跟著呢

咁文宣係咁架啦 你想點啫

可以跪地求下popo和解

咁我想問下你係唔係覺得3月8日嗰位道歉手足係做錯

推

Why not both

香港獨立 唯一出路

不如你真正整個香港獨立俾人簽認清事實

簽完有咩損失？

對香港人：無
對美國：進可攻退可守

push